有無人知呢條友而家係咪仲揸緊巴士？

【本報訊】追夢有很多方式，有人放棄高薪厚職去做義工；有人孭着背包遠走天涯。現年26歲曾是會考9A狀元、早前還是金融才俊的阿彥，卻為實現兒時夢想，辭去會計師樓經理之職，脫下西裝解下領帶，穿上制服揸巴士，他說：「錢幾時都搵到，但夢想唔係幾時都可以實現。」手握巴士軚盤的阿彥笑說。

係
不過做寫字樓多

我作文成日寫佢

上左寫字樓

寫字樓多 間唔中會有一日去揸巴士

同荷蘭國王得閒落KLＭ渣飛機一樣

係

上左寫字樓好耐 跟住比班咩工會中人葡萄呀嘛
我心諗佢咁既學歷 有咩pick up唔到 做得好過班公會垃圾都仲得

間中出一兩次車 但寫字樓多